m男狗奴一名～歡迎發問以及同好分享

大家好

鐘意比女主點玩？

比佢當狗咁指示

鍾唔鍾意聖水

有無食過女王啲屎

有冇食屎同俾佢用假鳩屌？

呢個中意呀

呢個未試過
有機會的話會想嘗試

都無
手指就有

渣ga